我無野畀到你，只能夠請你食野

笑到仆街

屌有聲

是旦啦，反正咩都無
個留言好笑好多

屎但啦